11歲女童遭虐打拍裸照 10 童黨交兒童院看管候訊 最年輕被告僅 10 歲

警方日前接報，大埔發生疑似童黨欺凌事件，指一批童黨自上月起，疑多次對一名女童拳打腳踢、煙頭灼額，並涉嫌曾拍下受害人的裸照。警方先拘捕10名年齡介乎10至14歲的男女，並起訴他們有意圖而傷人、普通襲擊、襲擊致造成身體傷害及製作兒童色情物品等罪名。各被告今日被帶往觀塘法院少年庭提堂，暫時毋須答辯。案件將押後至4月20日於粉嶺法院少年庭再訊，以待控方安排認人手續、檢驗各被告的手提電話及找查事發地點附近的閉路電視。裁判官形容，各被告聯群結黨，多次向受害人施加傷害，指控嚴重，故不批准各人擔保，須由屯門兒童及青少年院看管。

10名被告合共6男4女，年齡介乎10-14歲，面對合共2項有意圖而傷人罪、1項普通襲擊罪、1項襲擊致造成身體傷害及1項製作兒童色情物品罪。

其中，一項有意圖而傷人罪針對首3名被告，指他們於2月某日，在大埔翠屏花園平台，有意圖而傷害女童X。另一項有意圖而傷人罪則針對其中6名被告，指他們於3月11日，在大埔大和邨一樓層梯間，有意圖而傷害女童X。普通襲擊罪針對4名被告，指他們在3月10日，在大埔翠屏花園平台襲擊女童X。襲擊致造成身體傷害罪針對6名被告，指他們於3月10日，在富亨邨籃球場涼庭內襲擊女童X。製作兒童色情物品罪則針對9名被告，指他們於3月10日，在富亨商場地下一殘廁內，製作女童X的2張裸照。

控方認為案情嚴重，故反對各被告擔保。控方透露，各被告與女童互相認識，而他們向女童X施害的過程中，曾使用𠝹刀、火機、煙頭及垃圾桶等物品，並用奶粉罐盛水潑向受害人，及曾將受害人綁在柱上，造成她額頭、頸部及手腕受傷，至今仍然留醫，未知何時可以出院。

其實有無相

未來黑驚

FBI is watching you

睇得黑驚多學埋晒D衰野

傷人事少，cp 事大

裸照

鳩毛都未生齊 童黨 cls

bb黨

啲黑警喺入面會唔會收佢哋做針/

黑警直接錄取

呢啲直頭拎得銀雞

針咩吖，黑警自己黎！

遲下可能升得快過火箭

有前途，我十歲果陣重一碌葛咁

10後

勁過大王

連登仔見到會唔會路見不平 一揪幾個童黨

成班蘿莉控